不相信等待 可以換戀愛

過去再親密也沒未來
我的不甘 有哪樣文字可記載

幹你們沒有人理我！！！！！